以後所有黑警 藍屍都叫曱甴 黑、藍曱甴

阿彌陀佛菩薩保佑 藍曱甴坐監坐到死

得閒無野做入去祝佢坐耐d

推

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定